點解阿侵仲咁自信？

其實啲人睇緊佢個女
佢唔係以為黎睇佢呀？

人哋有仔有女有＄，你呢?隔住個Mon都聞到好酸。

離題

一屋靚女

餅印